旅行用小腳架推介

希望少過1kg, 主要用來放機仔rx100 , 最重要穩陣，有冇推介

Gitzo mini traveler

八瓜魚

八爪魚3kg

Fotopro RM100

你支腳架預期用來影咩？ 呢個先重要吧

我遲下行山，放單反
主要夜晚影星，銀河
唔會大風

輕過1kg ,我用緊呢隻，你睇下o 岩唔o 岩

我有一個類似

啲顏色唔係咁易係carry到

好似有黑色 ， 我揀color 係因為夜晚影星 ，我易認自己支腳架

有無啲係負重3kg左右
細細支，又貼到夠低地面既三腳架？

望吓Fotopro xgo系列

無地方賣mini

一係joby?

星際dcfever

呢兩日去睇
唔該巴打

其實淘寶嗰啲三四百蚊嘅所謂『碳素』超輕腳架

有冇人試過？

點會冇 星際起碼都有兩間有賣

我用呢枝, 0.84 kg

有冇人用過sirui 呢枝？我見好多youtuber讚